an 版轉台點解仲要禁? ios就唔洗?

iOS拉出menu 直接見到所有台
an 版就要禁多下
set做一樣其實唔係好難姐

An機

右下角咪有得轉台

秒